【自爆】入黎講低自己入譚仔叫咩

我先
魚蛋雞肉2小
咸檸柒
勿相認

21314

腩肉勿演胡辣小辣

雞肉炸醬清湯

懶肉 炸醬另上 清湯 凍撚茶

我係垃圾

套餐小辣凍檸樂

腩肉

乾炒牛河

雞肉牛肉重慶酸辣三小全走

勿鳥三酸凍奶茶

自
腩肉魚腐胡辣中辣

腩肉炸醬2小

懶肉炸醫麻辣10小

懶肉 dao卜 千湯 爪腐皮

腩乍胡辣 凍檸茶

魚腐炸醬酸辣走搞米林 有時加口水guy

雞肉炸醬實小辣

雞肉中辣走韮爽米

雞牛 10小

兩份雞肉 走九 少米 小辣

雞肉麻辣十小凍檸茶

雞肉炸醬 3小

炸醬/魚片頭 麻辣特辣走牙菜
睇果日心情點就選咩餸

雞肉魚腐胡辣

雙雞肉小辣多麻炸碟可樂

雞肉大辣多麻少米

腐皮墨丸中辣

雞肉勿丸乍醬 十小 走九

牛肉酸菜大啦凍檸勿豬耳

雞肉炸醬大辣走九小米 凍檸茶 細土匪

勿演腩肉清湯

雞肉炸醬魚腐冬菇走腐皮少米中辣

雞肉生菜三小辣

酸菜清湯走九芽 豬耳

雞肉乍醬小辣走九芽小米 凍鏈茶

竹生魚片頭中辣 凍檸7

雞肉炸醬胡辣中辣

勿演茄湯三小走搞 冰奶茶走田

基肉麻辣實小
凍撚茶
青瓜囗水側

牛肉小辣 走芽走皮
凍檸茶

街肉懶肉麻辣山小

腩肉三小
凍檸蜜少冰

勿玉 三小/三酸

雞肉墨丸酸辣 走九走皮 少米

墨丸炸醬酸辣走九芽

豬膶炸醬生菜重慶小辣小米 凍檸茶

腐皮米線 10小

過橋走芽特辣（要加兩蚊）

雞肉朱潤清湯 凍菜勿

腩肉 炸醬 清湯小米走腐皮 凍奶茶
講完好想去食

竹笙五小 唔忍野

牛肉清湯米線 走狗牙 冷撚死

炸醬大辣走韮牙
有冇同好

雞肉魚腐三小 凍檸茶走甜

清湯雞肉腐皮，凍檸茶

爛肉尛走狗呀

物演 實小勒

牛勿卜4小
凍OT

雞肉金菇四少

炸醬魚腐三酸少米線
凍檸茶

唔該 寫野

魚腐三酸 / 牛丸三酸

揀魚腐索湯又有咬口 揀牛丸有六粒咁多

套餐5小
皮蛋
雞翼
凍檸茶
凍檸蜜
好味

豬潤3小凍檸茶少甜

豬潤腩肉酸辣走九芽 凍檸茶

豆扑爛又早搞 唔叫嘢飲

炸醬清湯

淆肉懶肉墨演千town早牙猜
凍撚茶

豬肉炸醬清湯 皮蛋多汁
皮蛋d辣加落湯

腩乍重三走九牙凍奶

牛肉雞肉生菜重酸中辣加細土匪

牛肉勿演中辣全找

雞肉酸辣

雞肉小辣 凍檸茶

竹笙腩肉麻辣三小
細土匪

我個名

雞肉炸醬 山小

雞肉小二

雞肉魚腐10小全走 凍奶茶少冰 加多杯滾水

素食撚
冬菇腐皮中辣

雞肉豬潤
清湯
走韭走

南辛走九走牙

乍醬 清湯少米走芽 細白肉

炸讚懶肉麻喇小喇

酸菜 豬潤 雞肉
酸辣

雞肉豆卜清湯走九芽凍檸茶

豬潤炸醬 酸辣

鳥朱麻中走皮

凍華田

勿現炸正

基肉勿演重慶3小走9

雞肉重慶三小 加一樣小食 凍ot

炸醬魚腐清湯

畜牲酸辣走狗

套餐 中辣多麻 全走 小米（睇下係咪好肚餓） 凍檸茶小甜

大辣是必須的

宜腐生鮮實小找稿牙 飲可樂

你淨係飲湯

墨丸清湯大土匪

豬潤腩肉酸辣凍檸茶

雞肉小辣 食幾次都唔厭

墨丸牛丸米3小辣
凍檸茶少甜
勿相認

套餐 生小

雞肉清湯 凍能茶少田

懶日炸醬胡勒生少

唔食譚仔

雞肉墨丸
酸辣
凍檸茶

腩肉炸醬麻辣小辣 凍奶茶少甜多奶

毒（獨）食既話
魚蛋 雞肉 5小 凍檸茶

淨米

酸菜雞肉 重慶酸辣

雞肉炸醬全走
清湯
凍檸蜜

牛雞清湯 檸茶

唔該

男朋友一定係炸醬酸菜糊辣
我就唔是好吃譚仔

雞肉火腿走九芽3小辣少米線

咁都要負評
利申 非打手

勿演炸醬酸辣 凍撚死

豬肉魚腐清湯

套餐大辣拎走

雞肉畜牲清湯

炸醬 麻辣雙特辣 走芽葉

雞肉牛演三少，涷撚蜜

米爽先係王道

肝 10小

乍醬豆卜清湯

雞肉魚腐10小
魚腐係最好食

雞肉炸醬清湯 凍撚茶小甜

皮蛋 白肉 $19米

炸醬 腩肉 豬耳 酸辣

先南勿乍中辣 小白

牛丸豬肉清湯少米走芽，自己加豉油，凍檸蜜

炸醬三小
走九芽
凍檸茶

雞肉生菜麻辣中辣

雞肉腩肉中辣 凍檸茶 加多份豬耳

豬潤雞肉十小小米走韭走芽 凍奶茶少冰多奶

跑通仙辣，撚肉，仙菜，凍冷死

懶肉炸醬中辣再加碟蒜泥白肉

雞肉三小/清湯
得閒加下皮蛋

墨丸腩肉重慶酸中辣 加皮蛋
飲凍奶茶

墨丸雞肉清湯

牛鳥 小辣 凍0水

重芡酸勒醉小勒 走狗走豬潤

牛肉中辣

勿演懶肉清湯， 豬耳，凍鍊茶走田。

雞肉豬膶5小 走九

雞肉 酸辣 少米

腩肉竹笙米線四小辣

畜牲淆玉生少戴百加杯零柒/可落

套餐酸辣凍檸蜜

勿燃懶肉生稍辣凍撚死

雞肉 乍醬 清湯 全走

豬肉小辣 凍檸茶少田

豆扑而腐麻辣山小
凍檸水

破處食完就胃痛，之後冇食過

墨丸清湯豆卜大土凍檸正常唔該

雞肉麻辣"山"小 走九少米 冷檸茶少冰

懶約墨硯中啦

炸醬雞肉清湯走狗

剩麵清湯加底

豬潤腩肉清湯

懶肉先菜走狗麻啦5小凍撚死係咁多

雞肉二小走韮 凍檸茶 豬耳

炸醬特辣/勿演乍醬中辣

巴打手頭好緊喎

雞肉中辣多麻米爽

竹笙雞肉酸辣

雞肉特辣